愛有三種程度

第一種程度係物欲嘅愛，想將對方收為己用，將對方成為你嘅附屬，你擁有佢本人嘅所有嘢。好多時呢種程度會同性掛勾
「我想屌你。」
一句表達晒呢種程度嘅愛，想要佢，但同時其實可以唔駛要佢。

第二種程度係關係嘅愛，除咗第一種想要嘅嘢之外，同一時間會想對方對你有第一種嘅愛。單方面想要人，係佔有；雙方面想要人，係互相擁有對方。
「我愛你。」
可以表達到呢種程度嘅愛，想要佢同自己一樣咁需要自己。

第三種程度嘅愛，係真愛，第一種同第二種都唔需要，只係需要對方知道自己嘅愛，甚至乎對方唔知道都得。
「...」

我愛你阿daddy mammy

ok

樓豬好搞笑呀

樓主你自己覆自己?

好耐無見啦肥仔

人若變出post無人理

抵

唔記得換ac

唔知點覆你好
你講到好似啱
但係又唔係爭緊啲
加上出面啲人去晒微辣個post度

我唔知愛可以分幾多程度
但一定係隨着時間會唔同
唔可能一開始就話自己好愛一個人
一開始係鍾意 係新鮮感
應該就係你講嘅
單純想得到對方
想對方變成自己想要嘅嘢

時間慢慢，慢慢咁過
一開始淨係鍾意嘅感覺
會有少少變化 唔該淨係想佢變成你想要嘅
而係想自己變成佢想要嘅
想為佢付出 當然亦都想佢會一樣咁對我

再之後就變成左一種習慣
好似呼吸一樣
唔太識形容

真愛 真係乜都唔需要
真係淨係對方知道愛佢就得？
真係佢唔知道我愛佢都得？

覆咗你啦
唔好再思覺失調

....

愛是含鳩很耐

真愛係兩個互相忍讓 相處得到